係咪真係會「沒練習太耐 感覺都追不回來」？

你差左 難道

係咪真係會「難道沒練習太耐....
好似有啲怪

冇晒貨

其實係
「難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在
蒼井空 蝗蟲們都愛
其實你 引退了 那套永遠也精彩」

我聽開果個版本唔係練習

睇少啲

咁係咩

你 你是男人嗎 尚愛看成人長片嗎
女士 若然未熟練 也看幾套學下
波多野脫了褲 麻倉憂腿分岔
我伸手去試探 兩秒便潤滑
巨龍遊歷這神秘的和暖濕穴嗎
雙手擺動替代它

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在
蒼井空 蝗蟲們都愛
其實你 引退了 那套永遠也精彩
鳴謝白石茉莉奈 拯救眾生於慾海
上原太放任了 常被射在體內
明步 每套也太心愛 難怪RIO也要共你比賽

你 最近仍牽掛 是那套四秒合體嗎
誘惑 蔓延著慾望 靠性感制服嗎
波多野脫了褲 麻倉憂腿分岔
我伸手去試探 兩秒便潤滑
巨龍遊歷這神秘的和暖水簾洞
又係自己解決嗎?

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在
蒼井空 蝗蟲們都愛
其實你 引退了 那套永遠也精彩
鳴謝白石茉莉奈 拯救眾生於慾海
上原太放任了 常被射在體內
明步 每套也太心愛 難怪RIO也要共你比賽

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在
感激她們 毫無遮蓋
從沒有放棄過 兩腳永遠也分開
鳴謝白石茉莉奈 拯救眾生於慾海
看麻美最愛笑 常被射在口內
但明步 每套也太心愛 難怪RIO也要共你比賽

自續

ok我無估錯

經典

係
最大問題係唔識點鍾意/欣賞下一個
鍾意既感覺都冇 遑論溝

中途轉gay？

遺忘了

呢個0興